[To the Moon] 史上劇情類TOP10

見STEAM -75%買黎玩,故仔真係神作級
可以係死時完成自己一直以黎既夢想,LAST終於明白點解要去月球
有冇巴打分享下個結局?

果時玩到喊左 加埋首歌

《For River》“整首曲子就這兩個音符來回重複，不無聊嗎？
女主："不無聊"
兩個人既愛情就係咁簡單咁平凡

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

睇完你講好想玩多次

個故仔係好靚，只可惜係假嘅
不如玩埋續作Finding Paradise，會有另一番體會

正如個作者所講: "To the Moon was about seeking fantasy from reality, whereas Finding Paradise is about seeking reality from fantasy. Two sides of the same coin"

第三集好似就出？

最後紅閃係咪女博士就死

D歌都好正

買左個組合包未玩,平伏下心情先再玩,琴晚玩完訓唔到

If you're with me, then everything's alright

作者話End of 2020出第3集，不過第2集當初都有delay，所以可能2021年先有
關於Eva同Neil嘅故事，作者仲係賣緊關子

everything's not alright

第2集大約玩幾耐? 想今晚12點前玩完

其實我唔認同去月球係Johnny一直以嚟嘅夢想，事實上佢人生大部份時間都唔想去
但到最後知道佢想去嘅真正原因之後，真係男人老狗都要流馬尿

玩隻game真係喊2次

大概5-6個鐘，睇你睇字速度同解puzzle速度

其實佢唔係johnny

第一集我玩左2個鐘

現實係咁殘酷，唯有幻想時實現

睇住攻略都用左3個鐘

呢part嘉年華好深刻
解釋隻公仔嘅由來

呢part真係玩到喊

佢係
誤判佢唔係係當年中文版翻譯錯誤
好似係

what steam 簡中 名用英文，咁有好伏線講佢唔係，睇黎要玩多次睇下係咪